成個波台頭幾頁有一半都係呀豬呀狗d心水分享

仲要有唔少第一場就輸

搞到d 9up post 沉底